有無人食過淘大隻蒜蓉

李錦記果隻有浸酸味
呢隻會唔會好啲

自己打，橄欖油浸住

有啲舖頭有自家製嘅油浸蒜蓉
不如試吓嗰啲

好啊，我下次試下

淘大藍架wo

唔通我上hktvmall買包蒜頭送上門 然後自己切咩

有無推介

有咩問題

做黃絲要有米 做唔起

屌 李錦記好食個淘大
淘大呢隻冇撈撈果隻咁香咁好食

都係酸架，成份有醋

想知撈撈果啲係用乜

你去啲任食火鍋靜靜雞

除非一次過用晒, 否則開左擺入雪櫃好快有油益味, 好唔掂, 最後都係自己整生蒜, 無得偷懶

買悅和 但好似無蒜蓉

好似唔擺得
因為有水份好快壞

咁咪去百佳買蒜頭

試下30士多，唔知依隻有無唔同

佢一出我就買咗，冇味又唔好食，千奇咪試

似係李錦記果隻

算頭幾蚊雞幾舊洗鬼買

其實自己整真係香好多 如果你懶可以買個攪蒜器又唔洗整到隻手有蒜味

蒜頭有幾貴呀

蒜頭，乾蔥，辣椒 （10:2:1）
全部切粒，留記3分1蒜頭
熱鑊冷油爆香，條件許可可以加一粒八角兩塊香葉
全程細火，炸到微黃
落埋淨低3分1，加鹽胡椒粉調味
另外煲一煲滾水，放個玻璃樽入去滾3分鐘
拎岀黎要絕對抹乾淨，一滴水都唔可以有
攤凍入樽，放雪櫃可以擺一個月

依隻炸蒜黎，不過好食